UST 伏科COMP1022P

midterm mean 76.1 ,sd 18.6
我得93
人地高0.5sd先得A-
係咪已玩完